侵侵又爆seed屌柒NBC記者

成撚日想set侵侵士碌架

(知己知彼)藍屍黑警支那有d野其實好值得我地學習

好嘅領袖就應該咁

笑死

習主席 淨係識係空地打飛機
你睇下人地Trump Trump幾型

條友無禮貌又柒

換著維尼熊 一定淆撚晒青
不過唔會發生依個機會有既話個記者唔會生存到

咪好似CCTVB日日屌鳩侵侵講Chinese virus咁囉

大陸d官幾時會直接答問大會
次次都係推個發言人出黎講垃圾
根本唔同level

啊侵愈黎愈charm

唔講其他
淨係企定定係到逐個答 比你問足成個鐘已經屌打香港確班狗官

屌
人地大陸合好
一問一答
有埋講稿

好撚型 個氣場

屌佢老味 睇過一次 個記者問一條 個官睇住份稿答左5分鐘

真 人地民選總統要同市民交代
港共高官三幅屁尻答你地都冇代價